我冷氣軍師決定發起『嘆冷氣！不消費！』運動！！！！！！！

果日出席黃大仙罷工集會，多人到入唔到會場，咪走番入黃大仙中心囉，點知起碼成千人走哂入商場坐哂係地下！

何其壯觀！

再睇番沙田集會，一樣因爲百步梯太多人，d人坐番哂入新城市！

既然要搞不消費運動，點解唔嘆住冷氣搞！

我建議大家目標去d大地產商既商場，好似8月5咁搵d靚位坐低，睇書又好，做功課又好，帶埋野食野餐又好。

總之唔好幫襯商場入面既鋪頭！

人數夠多又唔犯法，商場實Q都冇你符。

既然和理非被人叫冷氣軍師， 我地就將「嘆冷氣」進行到底！

第一波目標當然係新紅基既商場 例如沙田新城市 元朗yoho town

第二波去仲搵tvb做商場show既商場

仲舒服過上街日曬雨淋，商場又唔敢再放黑警入黎。

不過太古商場呢d良心商場就唔好去喇。

揀星期6日或者平日6點後開始應該好多人響應

剩係星期六日d地產商都死啦

推到有成效
有埋本書去睇 唔消費！

Push

push

推啊
揀遊客區都唔錯，變相光復埋（減少大陸人）

新地商場名單

正

啲保安黎趕，就話：啲自由行開晒篋踎响度執貨就得，我就唔坐得？

應該配合埋制裁App

冇錯。我地都係為左融入大灣區啫！

配合埋byebuy日一齊做

要一齊入商場坐低先有畫面，先可以號召到人！

推

比人負評添

如果你本身冇諗過消費，你坐喺度都係唔消費，咁你本身對商場冇影響喎

除非係集會令到D人唔敢開鋪，阻人開鋪同阻人返工都係會比人屌。

又或者集會令到D人唔敢黎商場，但係商戶都當係你阻住D人入黎。

所以我寧願罷入商場，呢個係我地本身既權利，亦容易做，要商場變鬼城既concept

樓主意思係塞到冇人來到消費